Zij worden zou George bij Stanmore vinden.
Het was met de grootste moeite dat ze haar naar de strand, waar mijn broer er op dit moment in slaagde de aandacht van sommige mannen op een raderstoomboot uit de Thames.
Ze hebben gestuurd een boot en reed een koopje voor zesendertig pond voor de drie.
Het Stoomboot ging, zeiden deze mannen, naar Oostende.
Het was ongeveer twee uur toen mijn broer hun tarieven betaalde bij de gangway, bevond hij zich veilig aan boord van de stoomboot met de zijne kosten.
Er was eten aan boord, zij het tegen exorbitante prijzen, en de drie van hen maakten een maaltijd op een van de stoelen naar voren.
Er waren al een aantal passagiers aan boord, sommigen van die hun laatste geld hadden uitgegeven bij het beveiligen van een passage, maar de kapitein legt de Blackwater af tot vijf uur in de namiddag en pakt hem op passagiers tot de zittende dekken zelfs gevaarlijk vol waren.
Hij zou waarschijnlijk langer zijn gebleven, ware het niet voor het geluid van kanonnen die rond dat uur in het zuiden begonnen.
Als in antwoord, de zeewaardige zeewaartse vuurde een klein kanon af en hees een reeks vlaggen.
A er kwam rook uit haar trechters.
